鹿兒島呢間燒肉真係食過返唔到轉頭

啲和牛新鮮美味入口即溶，啲雞刺身冇腥臭而且調味醬汁非常配合
唯一不足之處店內通風系統麻麻搞到成身都是燒肉味

唔會睇俾你呃click rate

放題定叫餸？

兩款都有

飲酒都有放題

傻豬